今日之後，鶳必須要再進化

手足今日好波
鶳到淋漓盡致
雖然過去幾個月民意早就歸左邊
但我地都要從國際角度出發, 鶳時除左"實用性", 而家要再進化考慮埋"美觀性"
所以鶳時要注意幾點以免失控:
1. 唔好攪人地個頭，影出來唔夠美觀性，要幫人地鬆下四肢關節，如膝頭/手腕，美觀又實用
2. 唔好受言語/非武力行為挑釁，如影相，只對已明確行使武力既人進行鶳
3. 鶳到對方再無還手企圖為止，唔好再上前補刀，因為唔美觀
4. 和理非幫手開遮，可以幫口叫「唔～好～打～啦～」，要拉長叫，因為現場太混亂，叫太快聽唔到你講乜

推 第4點 笑死我

推

直接獅鳥休班警

第4點推

唔～好～打～啦～

Push

眼部按摩

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

PUSH

思鳥係要升級 2.0 & 3.0

推爆比前線睇

唔好打頭 呢樣真
細個係學校打交都唔會打頭
因為太明顯

啱！唔好爆佢地江
內傷

推 骨節 手 春袋

有d智慧，推比爸打參考

求其按摩下春袋咪算囉，藍屍用唔著

PUSH!!!!!!!!!!!!!

幫手推呀

班藍絲當神獸係流

斷關節絕對係永久性 真係唔好做

對舖頭用水好過用火

第4唔同意 要學黑警叫 ‘唔好再反抗 否則使用武力’

利用第四點 其實可以嫁禍比福建幫
記得向住tvb記者叫「福~建~幫，唔~好~打人啦」

1/10

關節

點解唔試下綁起佢先呢？
次次打完都俾人逃走，綁起佢之後遊街又好掉佢去催淚彈中間食煙都好吖

2/10

電光火石, 綁起佢都未必捉到佢去第度
而且放係度唔理一陣就有左膠救佢
最有效直接按摩

意思係按摩完再綁，唔好俾佢走，審下佢有冇人指示有冇收錢都好

收皮啦 講出嚟你自己會唔會笑

屌你老母小學雞到

唔使前線，以武制暴係全部人嘅職責

3/10

和理非除左開遮 仲可以擺個十八銅人陣出黎響記者前面打下功夫

4/10

唔~好~打~啊~